(缺人)需要手足黎機場過夜！連續幾日做「和你飛」！

機場唔夠人，要人一齊黎接機！做「和你飛」

我知聽日大家仲有好多地方要去，但係請抽少少時間黎一黎機場，咩。未必要係聽日，可以係遲幾日！ 一齊比海外旅客知道香港發生緊咩事！

請盡量抽少少人出黎一齊接力！我地嘅目標係機場令海外旅客知道香港政府、警察同支那國嘅暴行，比壓力政府，我地希望能夠活動可以延續到8月5號大罷工果日，係8月5號令更多人入機場，比海外旅客睇清楚真正嘅香港人係點樣嘅！

今日有好多巴絲都捐左唔少物資黎機場！非常感謝你地！
但係我地唔夠人接力出去接機+守物資+休息！要人黎接力！今晚得6個人留左係機場，仲要分工睇物資、接機同休息，有巴打已經企左12個鐘，啱啱先坐低休息。

留係現場嘅有3個係需要助養嘅兒童！

另外我地物資充足，加上機場要食野買野其實好方便，帶個水樽黎，係機場水任斟，所以唔好再帶水黎機場物資站喇！毛巾、食物都足夠，黎接力嘅巴打最好自己帶插頭+差電線。

建議搞多次「和你飛」集會

係到留左名嘅巴絲記得抽1、2日出黎呀

要人接機！

Liberate Hong Kong
Revolution of Times

光復香港
時代革命

帶多個口罩比自己！

加油 幫推

支持 覺得機場真係幾好既集合地點

但真心建議要吸取之前包圍稅局既經驗(我發夢見到現場情況)
第1次做成功，當時夠人而且係新方法
但到第2次效果差好遠，唔夠人堵塞唔到，再加做得太密，無左noise

所以一係唔做 要做就做大做好佢
They cant kill us all

做得太密留得太耐就會膠化
參考雨革

Po主有冇evaluate下今日成個下晏完全冇行動?

幾十個手足入左去，冇指示冇野做，聽明星唱歌做show，唔知做乜。

俾大家參考下Post主響TG呼籲大家嘅守則:

HK730登機位：T1 接機附近，認識朋友後各自參觀機場或睇戲食野

今日守則：
1. 不遊行集會，純玩純參觀
2. 不叫口號，不派傳單，不舉牌
3. 不能大量人聚集同一個位 be water
4. 不能坐定定地下
5. 暫時物資充足，不能收取任何金錢/物資
6. 請跟從機場保安指示，盡量配合，冷靜應對，保安都是善意的，保安離開後，可做返你既野
7. 不接受訪問，除非你想介紹香港機場吃喝玩樂
8. 機場有得睇獅子王

今日純粹入機場參觀遊玩，參加者請跟從指示

實時消息：

慶幸我夜晚出返葵涌。

聽日放工嚟幫手

利申：機場返工
公司有得沖涼

push!!!

我地唔係要佔領 只係接機
唔會麻煩任何人 包括機場保安、要去旅行嘅人、機場staff

番屋企先 乖
你咁遠 請你食飯都唔方便
集中番入陸活動
Love

［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

Pish!

推

Push

接力人手不足！